<resources>
    <string name="app_name">Pivní appka</string>
    <string name="tab_text_1">Úvod</string>
    <string name="tab_text_2">Přidat hráče</string>
    <string name="tab_text_3">Přidat zápas</string>
    <string name="tab_text_4">Vypitá piva</string>
    <string name="tab_text_5">Statistiky</string>


    <string name="jmenoHrace">Jméno Hráče</string>
    <string name="datumNarozeniHrace">Datum narození</string>
    <string name="jeFanousek">Fanoušek?</string>
    <string name="zobrazVse">zobraz vše</string>
    <string name="pridat">přidat</string>
    <string name="menu1_item1">info o aplikaci</string>
    <string name="menu1_item2">Obnovit text</string>
    <string name="menu1_item3">Zavřít aplikaci</string>
    <string name="uprav_hrace">Uprav Hráče</string>
    <string name="uprava_hrace">Úprava hráče</string>
    <string name="smaz_hrace">Smaž hráče</string>
    <string name="jste_si_jisti">Jste si jistí, že chcete provést tu to akci? Může způsobit nenávratné změny v počtu vypitých piv!</string>
    <string name="ano">ano</string>
    <string name="ne">ne</string>
    <string name="datum">Zadej datum narození:</string>
    <string name="kalendar">Kliknutím zadej datum narození:</string>
    <string name="datum_format">dd.mm yyyy</string>
    <string name="jmeno_soupeře">Zadejte jméno soupeře</string>
    <string name="kalendar_zapas">Zadejte datum zápasu</string>
    <string name="domaci">Domácí zápas?</string>
    <string name="zobrazit_kalendar">Zobrazit Kalendář</string>
    <string name="uprava_zapasu">Úprava zápasu</string>
    <string name="uprav_zapas">Uprav zápas</string>
    <string name="smaz_zapas">Smaž zápas</string>
    <string name="vyber_hrace">Vyber hráče</string>
    <string name="pridat_zapas">Přidat zápas</string>
    <string name="uvod">Kliknutím na zápas můžete přidat či odebrat počet pivek</string>
    <string name="pridat_vybrane_hrace">Přidat vybrané hráče</string>
    <string name="zrusit">zrušit</string>
    <string name="pocet_vypitych_velkych_piv">Počet velkých piv: </string>
    <string name="pocet_malejch">Počet malejch: </string>
    <string name="ok">ok</string>
    <string name="hledej">Hledej</string>
    <string name="zobrazeni_zapasu">Přepni pro zobrazení zápasů</string>
    <string name="zobrazeni_hracu">Přepni pro zobrazení hráčů</string>
    <string name="celkove">celkově</string>
    <string name="seradit">seřadit podle výkonu</string>
    <string name="zobraz_celkove">zobraz celkový</string>
    <string name="tv_statistiky_celkove_sezony">Celkové statistiky dle sezony</string>
    <string name="tv_statistiky_celkove_ucastnici">Celkové statistiky dle hráčů/fanoušků</string>
    <string name="info_app">Informace o aplikaci</string>
    <string name="info_app1">Aplikace slouží k počítání počtu piv vypitých na zápasech Liščího Trusu.
        \n\nVeškeré zapsané údaje jsou zapisovány do lokální databáze a budou k dispozici i po vypnutí aplikace/telefonu.
    \n\nPro rozběhnutí aplikace je potřeba telefon s androidem s API na úrovni 26 a výš (Android 8.0 Oreo)</string>
    <string name="info_app2">Na úvodní obrazovce se nacházejí tři tlačítka a dvě textová pole:
    \n\nInfo o aplikaci: Zobrazí dialog s informacemi o aplikaci a jednotlivých částech aplikace.
    \n\nObnovit údaje: Znovu načte veškeré texty zobrazené zvolí náhodnou zajímavost.
    \n\nZavřít: Zavře aplikaci.
    \n\nNarozeniny: Zobrazí který z uložených hráčů/fanoušků bude má nejblíže k narozeninám.
    \n\nNáhodná zajímavost: Náhodně zobrazí jednu z dvanácti zajímavostí zobrazených na základě vložených údajů. V případě že chybí data pro zobrazení zajímavosti, zobrazí se důvod.</string>
    <string name="info_app3">Záložka přidat hráče slouží manipulaci s hráči a fanoušky Liščího Trusu, což zahrnuje přidání nového hráče, upravení hráče a zobrazení hráčů s detaily.
    \n\nPro přidání hráče stačí vyplnit textové pole s hintem jméno hráče, vyplnit datum narození buď ručně do příslušného pole ve formátu dd.mm rrrr, případně kliknutím na tlačítko přidej datum narození. V případě, že se nejedná o hráče, ale o fanouška, stačí přepnout switch fanoušek? do zapnuté polohy. Následně stačí stisknout tlačítko přidat.
    \nPo přidání se hráč zobrazí na seznamu hráčů v dolní části obrazovky. Na seznamu jsou nejřív zobrazení hráči a následně fanoušci.
    \n\nPro zobrazení dialogu pro úpravu či smazání hráče stačí stisknout jméno hráče na seznamu. Úpravou hráče se nezmění jeho počet vypitých piv v databázi. Smazáním se smaže jeho záznam včetně vypitých piv.</string>
    <string name="info_app4">Záložka přidat zápas slouží manipulaci s zápasy Liščího Trusu, což zahrnuje přidání nového zápasu, upravení zápasu a zobrazení hráčů s detaily.
    \n\nPro přidání zápasu stačí vyplnit textové pole s hintem zadejte jméno soupeře, vyplnit datum zápasu buď ručně do příslušného pole ve formátu dd.mm rrrr, případně kliknutím na tlačítko zadejte datum zápasu. V případě, že se jedná o domácí zápas, stačí přepnout switch do zapnuté polohy. Pro venkovní zápas je třeba nechat switch vypnutý. Tlačítkem přidat se následně zápas zapíše do seznamu zápasů.
    \n\nStisknutím tlačítka přidat se k zápasu automaticky přiřadí sezona podle data zápasu. V případě, že se zápas odehrává před jarem 2020 či po podzimu 2021 se jako sezona přiřadí ostatní.
    \n\nZobrazení seznamu zápasů se dá filtrovat dle sezony pomocí spinneru. Zápasy jsou seřazeny dle data.
    \n\nPro zobrazení dialogu pro úpravu či smazání zápasu stačí stisknout jméno hráče na seznamu. Úpravou hráče se nezmění jeho počet vypitých piv v databázi. Smazáním se smaže jeho záznam včetně vypitých piv. Při úpravě se dá ručně změnit sezona přiřazená k zápasu. V případě, že sezonu nechcete měnit, stačí spinner nechat v poloze neměnit sezonu.
    \n\nTlačítko vybrat hráče je v současné době ve stádiu vývoje a nepřináší žádnou funkci.</string>
    <string name="info_app5">V sekci vypitá piva se zobrazuje výpis zápasů dle vybrané sezony ve spinneru.
    \n\nKliknutím na zápas se zobrazí seznam hráčů s počtem vypitých piv v aktuálním zápase. Pro zobrazení dialogu pro přidání či odebrání počtu vypitých piv stačí kliknout na hráče a ručně či tlačítky plus a mínus piva zadat. Dialogem se počet piv v daném zápase upravuje, nikoliv přidává. Pokud tedy hráč již vypil 5 piv a chcete přidat ještě jedno, je třeba uložit formulář s počtem 6.
    \n\n Zadat lze jak malé tak velké pivo.</string>
    <string name="info_app6">V sekci Statistika lze switchem přepnout mezi zobrazením hráčů a zápasů a následně spinnerem vybrat seznam k zobrazení. Pro pivaře je zde možnost hráč/fanoušek/vše, pro zápasy je zde rozdělení dle sezon/vše.
    \n\nV zobrazeném seznamu lze hledat pomocí textového pole a tlačítka hledej. Hledat lze dle zobrazení buď jméno hráče nebo jméno soupeře. Vyhledávání funguje dle algoritmu %heslo%.
    \n\nTlačítko zobraz celkové statistiky zobrazí celkové statistiky dle sezon a hráčů a následný celkový součet ze všech záznamů aplikace
    \n\nPro zobrazení detailních statistik stačí kliknout na vybraného hráče/zápas. I zde se dá filtrovat pomocí sezon či výběru fanoušek/hráč. Tlačítkem celkově se zobrazí celkové statistiky.</string>
    <string-array name="sezony">
        <item>Zobraz vše</item>
        <item>Podzim 2020</item>
        <item>Jaro 2021</item>
        <item>Podzim 2021</item>
        <item>Jaro 2022</item>
        <item>Podzim 2022</item>
        <item>Ostatní</item>
    </string-array>

    <string-array name="sezony_dialog">
        <item>Neměnit sezonu</item>
        <item>Jaro 2020</item>
        <item>Podzim 2020</item>
        <item>Jaro 2021</item>
        <item>Ostatní</item>
    </string-array>

    <string-array name="hraci">
        <item>Zobraz vše</item>
        <item>Hráči</item>
        <item>Fanoušci</item>
    </string-array>

<!--    <string-array name="statistiky_dialog_hraci">
        <item>Zobraz vše</item>
        <item>Hráči</item>
        <item>Fanoušci</item>
    </string-array>-->

    <string-array name="statistiky_sezony">
        <item>Vyber sezonu</item>
        <item>Zobraz vše</item>
        <item>Jaro 2020</item>
        <item>Podzim 2020</item>
        <item>Jaro 2021</item>
        <item>Ostatní</item>
    </string-array>

    <string-array name="info_app">
        <item>Informace o aplikaci</item>
        <item>Úvod</item>
        <item>Přidat hráče</item>
        <item>Přidat zápas</item>
        <item>Vypitá piva</item>
        <item>Statistiky</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="nav_piva">piva</string>
    <string name="nav_pokuty">pokuty</string>
    <string name="nav_nastaveni">nastaveni</string>

</resources>
